以後建制派有新名---少數派

區選得返1成
即係得1成人支持啦
仲唔係少數派
藍絲潛移默化左自己係少數仲會唔會咁多聲氣

推

一齊改口

岩呀

親中派/反對派

多啲人改口

一成派

你地少數派就唔好咁多要求

少數親中派

Good idea

啱

多數黨少數派

屌你老母笑撚死

Silent minority

少數親中派不應為反對而反對，早日懸崖勒馬

請藍絲承認自己只係一少撮人想香港和平發展

Push

已經少數仲要係沉默

仲未講好撚多18歲以下手足冇票，又比你鳩點票造票都咁撚肉酸
係我就返鄉下玩賓周算啦

葉劉 左野黨

多啲人改口
改到啲傳媒政客都跟口風

沉默細少數

記得改口

小得少數派

我哩啲少數都係唔撚出聲啦

貼切又不失正經

反對派
笑撚死

少數派

平行世界派

少數保皇派

快撚啲搞返啦
香港有9成人支持搞黎明行動

根本得1成人覺得唔想比人阻返工
其他只係純粹唔敢罷/想被罷

叫非民主派

民意顯示香港大部分人都支持黎明行動
請少數派唔好為反對而反對

非主流反對派

少數派，但都係高牆黎

停止打飛機

你要叫啲貶義既佢地先會自卑
佢地係好樂意叫自己非民主派

少數建制派

打咩飛機
四面楚歌黎

push

咪就係一少撮人獨攬哂所有軍事力量唔係咩

請少數派唔好阻止三罷

在野反對派

少數亂港派

比多啲人睇到
聽日一齊改口

重申多次 建制係有4成鐵票

推
邊個再講建制派即刻屌

少數派

泛民本土變建制派

應該係小數反對派

唔錯

鐵你老母咩
唔見佢有4成議席

唔係獻世派咩

少數仲點建制
泛民本土先係建制

少數保皇黨

少數獻世派

果時話我地非建制派
而家佢地係非民主派

本人在此呼籲少數派
請勿圍爐 回頭是岸

幾好聽

少數派班撚樣只會越黎越少支持者
點解？
因為每年都會有一大班廢老死

希望泛民開記招開始用建制自稱
保皇變左少數反對派

深藍group 有人話，原來我哋先係反對派

係喎主客關係掉轉左

少數派 少數派 推到藍絲知

左膠派

少數亂港派.

賣港派

屌你老母少數派阻撚住香港民主發展

少數沉默派

沉默既少數反對派非民主派

泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

支持

唔好自滿

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

撻成一派

唔好俾佢地扮弱勢搏同情

我好肯定有一啲藍屍一定係見風轉舵既仆街

在野派

係囉
咁既選舉制度
廢票當有效票
造票種票
重新點票竟然可以唔同票數既

改口啊

舐共少數派

話說而家我地主導 佢地咪變左反對派

少數派領袖

以後咁叫

弱乜撚勢
成支軍隊係佢地度

保皇黨
佢哋都無建過啲乜

佢地係反人類派

反對派呀

策略黎
唔係自滿

例如啲扮黃店果啲撚樣

沉默派

根本民意一直就係咁
只係以前太多港豬支持又唔投票

繼曱近平
又有多一個新term

我地仲有好多勇武BB未長大，等佢地長大7比3不是夢

少數派
極權派

建制派==> 獻世派

每年多一堆後生選民又少一堆廢老選民

少數極端反對分子

佢地輸埋立法會先符合叫法

不要説藍c
試着説少數派

Keep住哩個勢一直去到下屆立會啦

立法會嬴到先改口啦

應該重有4成人支持（選民）

雖然得50幾席

不過話自己係少數真係搞笑....

反對派

甴近平真係一個最完美既改口風向

真係咪再叫建制派
樓主建議幾好
一係叫保皇黨，親中派

721

好撚多造票架

建制個名咁好聽厄撚左幾多廢老

新果堆BB仲要係極勇武，黎緊真係大把勇武議員

沉默少數派

咁Violence minority囉

以後有藍絲出黎鬧人搞破壞堵路
就答佢你地少數派唔好阻住民意發展民主

少數派係721聯結黑社會襲擊港人

喂like完果啲記得改口

政府想冷處理區選結果喎
大家話應該點做啊

唔好咁快自high啊，保皇有仲4成選票㗎

緊係keep住叫佢地做少數派叫到佢地臭啦

叫叫下就越黎越少架啦成班牆頭草

我比較支持要調查警察暴力行為

推
抵死啦陳家珮

咁就塞撚到佢成立為止啦

有新意 我中意

少數禍港派

屌你老母話4成鐵票果啲你估有撚咁多藍絲識睇數據咩
佢地淨係識睇結果架炸
而且咁多造票我肯特冇4成

塞可以，小心藍絲暴力

我希望個個改口叫佢地少數派
或者同類稱呼
總之唔要見到咩建制派

正確風向

一少撮暴徒行駛暴力阻人罷工

不要相信那些滿口在說
民主不能當飯吃
自由不能當飯吃
美德不能當飯吃
他們只是被舊有社會閹割了的大監
不停在說性愛是傷身。

點建手足你咁快手
定你一早諗到咁叫

我地都想㗎

本身

少數親中派
Ok?

反對派屌你老母
反對人民

沒有暴徒
只有少數親暴政人士

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

屌
推

係極少數派

外國通常得一成左右既派甚至係定義為極端派

少數反對派

極少數親中亂港分子

建制派=少數派

聽日記得改口啦

非民主少數親中派
希望佢哋可以做到議會抗爭

唔滿意就去大灣區囉

親中的少數派

所以乜7四成鐵票叫少數派係好適合啦
更何況佢造咁撚多票

幾好，唔錯

係咪有兩個少數派比左負皮

1128 愛丁堡 12.2 廣告界5天罷工

你睇下個正負皮就知多數派同少數派既人數差距啦
5毛mon po狗快啲入黎比負評我啦

叫反對派啦

加埋一齊啦
少數反對派

大家有冇諗過今次佢地輸咗咁多議席，有藍絲話下年再努力，同時亦有唔少人心灰意冷，有機會係藍絲嘅社運冰河時期希望佢地keep 住陣頹氣，下年立會投票死喺屋企唔好出黎投。選票是沒有用的！

有用

少數派 推

啲藍絲講到尾有錢收先會投票

以後要叫極端主義既少數派

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

正啊

π/10

我串9佢地個藍屍fb page咋，乜撚野silent majority，點知個個一出聲，佢就變左少數派。

呀，屌，以後無得屌建制，佢地係少數派。靠大佬玩盡選舉制度，都係得一成議席，哈哈哈哈哈哈哈

獻世派

立法會先係春袋啊

我知啊
所以我覺得佢地好撚陰功
做又做唔掂
做又做唔好
我睇佢地唔起啊

親共派

少數暴徒

叫佢地同政權既暴力各隻

國籍

即係毒撚

up

屌你笑撚到我

可以約無黨派馮檢基做搞笑ＴＡＬＫ ＳＨＯＷ

立法會仲喺親中派多數

少數派都唔夠好聽, 反對派啦

X2

少數服從多數

大數其實差好少

名正言順

社會上一少撮親中人士響度搞事

少數派其實好多藍屍都係勝利球迷，只要show到邊一邊會贏，佢哋地就自然過黨

無水自然散

好快唔係架啦叫到出年先啦

呢個有諗頭呀，夠曬過癮

有5個少數派負評我

係

自從有官方認證主流民意之後
我嗰區消失咗嘅十點鳩叫又出現返啦

自由民主嘅社會真係好正㗎
少數派快啲回頭是岸啦

無錯我就係想咁
好快佢地覺得民主派做野都幾多建樹
咁就投民主派好過

少你老母

d少數派為反對而反對“五大訴求”

小數派收聲啦

香港向前行，實現五大訴求，請少數派唔好再為反對而反對

勝利球迷過檔就快啦

仲會變咗反對派!

非泛民派

賣港派
反對派
少數派
都ok

你知唔知人哋立法會有幾多席

On9果啲係上屆既結果

正皮唔到

焦土派

正

少數派!少數派!

正呀

泛共派

沉默的小少數

異見派

101

咁新民黨應該點叫法？

以後響街講起啲仆街
可以大大聲咁講
少數派既何君堯...
少數派既李慧掠...
少數派既麥美娟...
少數派既葉劉...

應該話「一少撮別有用心的親中亂港人士試圖拖累香港，開歷史倒車，用心險惡。少數派必須懸崖勒馬，否則必然搬石頭砸自己的腳」

一小撮盲目反對民主 企圖破壞香港繁榮穩定
超越人類文明道德底線嘅極端恐怖分子

大家學得好快
用政府口吻攻擊藍絲

反人民派

呢個係口交部嘅口吻

老老豆豆
個差距只會越黎越大
今次64（計埋啲造票廢票種票鳩點）
下次73（再計多佢其他乜7換箱又盛）

親中派
非泛民
非民主派
沉默的極少數

自成一國，少人國

香港反民主少數派

叫做萬什維克

咩黎

ching要睇多啲共產history

佢識自己遊街謝罪
面皮成呎厚

唔准亂講
我地都想和平發展架

應該叫返佢地做反對派~

極少數派

十九：非泛民

咁重要無人push

開始有人講

死淨派
死淨黨
死淨種

再push

少數親中派別